GOGOVAN話今日入機場減10蚊喎

有冇巴打要送野入機場呀？

送野

反了反了

定係紅底公司收集個人資?

藍絲小心

紅底公司，小心衰係果10蚊手上

唔好用呀，極紅

間野紅底架
拎你call車資料俾警察

用call4van啦

We connect

小心紅底公司

仲用和你飛三隻字